心態要放正

要記得吾好話要港獨 要記得吾好話要港獨 要記得吾好話要港獨！！！

好多白底人一聽到呢個字就好似打左鷄血咁要割
除左嗰錄音機政府同啲癲9之外，本身嗰立場企得啱先至令嗰輿論幫到我地